想係銅鑼灣搵髮型師

之前walk in入去剪過頭髮，覺得剪得唔錯
之後再去搵唔返，唔知有冇巴絲知道佢轉左係邊間
好似叫陳智霆 Ted